十一月選舉點解民賤聯到依一刻都企得咁硬？

佢地真係唔驚血債票償架咩？
到今時今日仲未同何君妖割席 態度依舊咁強硬
佢地究竟玩緊咩？

阿爺吹雞

因為共產黨吹雞

覺得佢哋贏緊